Mijn broer en de Heren zijn om te dineren met de officieren.
Die van jou, "CAROLINE BINGLEY" "Met de officieren!"
riep Lydia.
'Ik vraag me af of mijn tante ons dat niet heeft verteld _dat_."
"Uit eten gaan," zei mevrouw Bennet, "dat is erg ongelukkig."
